今次黑狗玩到咁, 咁暴動罪點告到

你都係示威者啦, 點告

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑
放汽油彈同掉磚都係黑警做否認既話，叫記者問佢扲證據

係
捉到唔代表告到
尤其係今日
佢係想嚇你班示威者

政府莫示民意 叫警犬扮示威者抹黑整場運動
矛頭今次一定要指向林鄭政府同中央
比指向警察更強而有力

警察煽動暴動

有無人可以列依兩個月核彈
比民間記者會整合下

話人laser 射盲你， 夠你開槍射盲人？